自分嘅理想識業

雖然實現唔到， 其實我想做田徑教練

醫生

Mk仔

好難嫁喎，入學試唔簡單

Mk仔自由自在，唔洗理人眼光，好羨慕

Yakuza 之中可以光榮引退嘅大佬

我都覺mk係成長嘅踏腳石，可惜我唔係

如果有第二個人生一定做mk仔，呢個人生太多枷鎖太多顧慮

你係咪識日文
Btw 老師

AO，留待下一世

自分

唔係，不過已前學過好少好少N6